有無發覺王志民調走後，保皇派無乜資源派禮物

而家見反對派搞咁多派口罩賣口罩活動，保皇陣營又唔做嘢，只做KOL 話人呃錢

中共無晒資源俾佢哋啦？？

歡迎討論

団購泰國米

無左仲介人角色，中國直接養自己體系嘅人好過養代理人

工厰唔開工邊有維穩費

佢地自救

分分鐘食死

D有毒米

我以前保皇區議員，落選後無禮物派

唔關王志民事，係北京堅無錢

支爆﹗

留哂立法會前派

而家唔派，即係已經無資源